\part{Titre de partie}
\thispagestyle{empty}

\chapter{Titre de Chapitre}
\section{Titre de section} \label{sec:Section}
\subsection{Titre de sous-section} \label{sec:sous-section}
\lipsum[1]
\begin{enumerate}
    \item \lipsum[1][1]
    \item \lipsum[1][2]
\end{enumerate}

Un tout petit texte histoire d'utiliser le mot \gls{enseirb-matmeca}.
Et voici l'utilisation d'un \Gls{ERP}.

Ici, on mettra une citation \cite{einstein}
\begin{table}[ht]
    \centering
    \renewcommand{\arraystretch}{1.2}
    \begin{tabular}{M{0.14\textwidth} M{0.25\textwidth} M{0.25\textwidth} M{0.25\textwidth} }
        \toprule
        Textes              & \texttt{buscon.txt} & \texttt{clair-de-lune.txt} & \texttt{dorian.txt}       \tabularnewline
        \midrule
        $\mathcal{L}(\phi)$ & $4.4556$            & $4.5355$                   & $4.5248$                  \tabularnewline
        $\HH(X)$            & $4.4146$            & $4.5093$                   & $4.4859$                  \tabularnewline
        $r$                 & $0.5431$            & $0.5523$                   & $0.5551$                  \tabularnewline
        \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Tableau récapitulatifs des résultats obtenus par le codage des images}
    \label{tab:ResTextes}
\end{table}

\begin{figure}[ht]
    \centering
    \resizebox{0.9\columnwidth}{!}{
        \begin{tikzpicture}
            \tikzstyle{code}=[midway,fill=white, sloped, scale=0.7, inner sep=2pt]
            \tikzstyle{branche}=[line width=1pt]
            \node[inner sep=-2pt](R) at (3,3) {$\bullet$};
            \node[inner sep=-2pt](0) at (1,2) {$\bullet$};
            \node[inner sep=-2pt](1) at (5,2) {$\bullet$};
            \node[](00) at (0,1) {$x_1$};
            \node[](01) at (2,1) {$x_2$};
            \node[inner sep=-2pt](10) at (4,1) {$\bullet$};
            \node[](11) at (6,1) {$x_3$};
            \node[](100) at (3.5,0) {$x_4$};
            \node[](101) at (4.5,0) {$x_5$};
            \draw[branche] (0) -- node[code]{(0)} (R) -- node[code]{(1)} (1);
            \draw[branche] (00) -- node[code]{(0)}  (0) -- node[code]{(1)} (01);
            \draw[branche] (10) -- node[code]{(0)}  (1) -- node[code]{(1)} (11);
            \draw[branche] (100) -- node[code]{(0)}  (10) -- node[code]{(1)} (101);
        \end{tikzpicture}}
    \caption{Exemple de graphe crée avec Ti\emph{k}Z}
    \label{fig:ExempleGRaphe}
\end{figure}

\begin{table}[H]
    \centering
    \renewcommand{\arraystretch}{1.2}
    \begin{tabular}{M{0.14\textwidth} M{0.25\textwidth} M{0.25\textwidth} M{0.25\textwidth} }
        %\begin{tabular}{cccc}
        \toprule
        Images                   & \texttt{moon.png} & \texttt{boat.png} & \texttt{goldhill.png}                             \tabularnewline
        \midrule
        Histogramme\footnotemark & Image 1           & Image2            & Image3 \tabularnewline
        \midrule
        $\mathcal{L}(\phi)$      & $2.7037$          & $7.2187$          & $7.4970$                                          \tabularnewline
        $\HH(X)$                 & $2.4709$          & $7.1914$          & $7.4778$                                          \tabularnewline
        $r$                      & $0.3380$          & $0.9023$          & $0.9371$                                          \tabularnewline
        \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Exemple d'un tableau avec des images}
    \label{tab:TableEtImages}
\end{table}
\footnotetext{Les histogrammes en grande taille sont disponibles dans la \autoref{fig:Histogrammes}}